ppl係中國人

ppl係炎黃子孫 , 身上流住正統中國人既血